［突發］忍者龜終於有新作

超正 好有紅白機年代感覺 連啲招都似

希望會有switch版一機四打好正

咩機

4P咁鬼似街機嗰個版本

PC 未知有無家用機

童年回憶

推無咩人鍾意

開發廠係 之前做Street of rage 4, 有口碑
呢隻真係好吸引

曝露年紀系列

最正係扔出畫面嗰下

好懷念呀
一定要買黎玩

以前黑白gameboy 玩過一集覺得好撚難玩

GAMEBOY果隻勁好玩要救其他龜

紅白機必有嘅game

超任成日打

忍者龜外重有呢隻
希望出返,兒童場回憶

忍者龜頭很大

正

希望有SWITCH 版

有MS-DOS 版

你唔講新我以為hd remaster SFC 個隻

正

啱啱睇youtube幾好玩咁 更加期待

細個勁打

simpson我淨係小學係人哋屋企玩過下
都係好正 搶keyboard

冇沙郎（得個腦嗰個boss）

掉出畫面好似係超任版本來